{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 월포펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約のお知らせに従って人数追加の場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室及び退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 予約特典としてメゾネットタイプの一軒家の客室が提供され、客室内ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 ペンションの近くに公設運動場があり、サッカー場、バレーボール場、フットサル場を無料でご利用いただけます。 各部屋の前のテラスでバーベキューができ、バーベキュー炭とグリルを別途購入する必要があります。 団体予約の食事は15人以上可能で、価格は8,000~10,000ウォンです。 駐車が可能で、ペンションの前には海水浴場があるので散歩もできます。 アサリ体験、カヤック体験、磯釣りなど様々な活動が可能です。 セミナー室があり、15~46人まで収容でき、月浦海水浴場に沿って行くパレキルはカチョンダレンイ村までの散策路です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせに従って人数追加の場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や個人的な炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供される客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプの一軒家の客室が提供され、客室内ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くに公設運動場があり、サッカー場、バレーボール場、フットサル場を無料でご利用いただけます。また、アサリ体験、カヤック体験、磯釣りなど様々な活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "団体予約での食事は可能ですか？",
            "answer": "団体予約の食事は15人以上可能で、価格は8,000〜10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンションの前には海水浴場があるので散歩もできます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室はありますか？",
            "answer": "セミナー室があり、15〜46人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の散策コースはありますか？",
            "answer": "月浦海水浴場に沿って行くパレキルはカチョンダレンイ村までの散策路です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 646
    }
}